<resources>
    <string name="app_name">Serviço Certo</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="termos_uso">
        <p>Termos e condições gerais de uso do aplicativo Serviço Certos </p>
        <p>Os serviços do Serviço Certo são fornecidos pela pessoa jurídica ou física com a seguinte.</p>
        <p>Razão Social/nome: Serviço Certo</p>
        <p>Nome fantasia: Serviço Certo</p>
        <p>CNPJ/CPF sob o nº XX. XXX. XXX/0001-XX</p>
        <p>E outras informações titular da propriedade intelectual sobre software, website, aplicativos, conteúdos e demais ativos relacionados à plataforma.</p>
        <p></p>
        <p>1. Do objeto</p>
        <p>A plataforma visa unir prestadores de serviço e clientes, gerando para os prestadores de serviço uma carteira maior de clientes e para os clientes um local onde podem entrar em contato com prestadores de serviço.</p>
        <p>A plataforma caracteriza-se pela prestação do seguinte serviço: Comunicação entre prestador de serviço e cliente.</p>
        <p></p>
        <p>2. Da aceitação</p>
        <p>O presente Termo estabelece obrigações contratadas de livre e espontânea vontade, por tempo indeterminado, entre a plataforma e as pessoas físicas ou jurídicas, usuárias do  aplicativo.</p>
        <p>Ao utilizar a plataforma o usuário aceita integralmente as presentes normas e compromete-se a observá-las, sob o risco de aplicação das penalidades cabíveis.</p>
        <p>A aceitação do presente instrumento é imprescindível para o acesso e para a utilização de quaisquer serviços fornecidos pela empresa. Caso não concorde com as disposições deste instrumento, o usuário não deve utilizá-los.</p>
       <p></p>
        <p>3. Do acesso dos usuários</p>
        <p>Serão utilizadas todas as soluções técnicas à disposição do responsável pela plataforma para permitir o acesso ao serviço de 24 (vinte e quatro) horas por dia, 7 (sete) dias por semana. No entanto, a navegação na plataforma ou em alguma de suas páginas poderá ser interrompida, limitada ou suspensa para atualizações, modificações ou qualquer ação necessária ao seu bom funcionamento.</p>
        <p></p>
        <p>4. Cadastro</p>
        <p>O acesso às funcionalidades da plataforma exigirá a realização de um cadastro prévio.</p>
        <p>Ao se cadastrar o usuário deverá informar dados completos, recentes e válidos, sendo de sua exclusiva responsabilidade manter referidos dados atualizados, bem como o usuário se compromete com a veracidade dos dados fornecidos.</p>
        <p>O usuário se compromete a não informar seus dados cadastrais e/ou de acesso à plataforma a terceiros, responsabilizando-se integralmente pelo uso que deles seja feito.</p>
        <p>Menores de 18 anos e aqueles que não possuírem plena capacidade civil deverão obter previamente o consentimento expresso de seus responsáveis legais para utilização da plataforma e dos serviços ou produtos, sendo de responsabilidade exclusiva dos mesmos o eventual acesso por menores de idade e por aqueles que não possuem plena capacidade civil sem a prévia autorização.</p>
        <p>Mediante a realização do cadastro o usuário declara e garante expressamente ser plenamente capaz, podendo exercer e usufruir livremente dos serviços.</p>
        <p>Após a confirmação do cadastro, o usuário possuirá um login e uma senha pessoal, a qual assegura ao usuário o acesso individual à mesma. Desta forma, compete ao usuário exclusivamente a manutenção de referida senha de maneira confidencial e segura, evitando o acesso indevido às informações pessoais.</p>
        <p>Toda e qualquer atividade realizada com o uso da senha será de responsabilidade do usuário, que deverá informar prontamente a plataforma em caso de uso indevido da respectiva senha.</p>
        <p>Não será permitido ceder, vender, alugar ou transferir, de qualquer forma, a conta, que é pessoal e intransferível.</p>
        <p>Caberá ao usuário assegurar que o seu equipamento seja compatível com as características técnicas que viabilizem a utilização da plataforma e dos serviços.</p>
        <p>O usuário poderá, a qualquer tempo, requerer o cancelamento de seu cadastro junto ao email servicocertosc@gmail.com.</p>
        <p>O usuário, ao aceitar os Termos e Política de Privacidade, autoriza expressamente a plataforma a coletar, usar, armazenar, tratar, ceder ou utilizar as informações derivadas do uso dos serviços, do site e quaisquer plataformas, incluindo todas as informações preenchidas pelo usuário no momento em que realizar ou atualizar seu cadastro, além de outras expressamente descritas na Política de Privacidade que deverá ser autorizada pelo usuário.</p>

<p></p>
        <p>7. Do cancelamento</p>
        <p>O usuário poderá cancelar os serviços em até 7 (sete) dias após a contratação, mediante contato com o fornecedor do serviço, de acordo com o Código de Defesa do Consumidor (Lei no. 8.078/90).</p>
       <p></p>
        <p>9. Do suporte</p>
        <p>Em caso de qualquer dúvida, sugestão ou problema com a utilização da plataforma, o usuário poderá entrar em contato com o suporte, através do e-mailservicocertosc@gmail.com OU telefone (13)99999-9999.</p>
        <p>Estes serviços de atendimento ao usuário estarão disponíveis nos seguintes dias e horários: segunda à sexta das 08:00 às 17:00.</p>
        <p></p>
        <p>10. Das responsabilidades</p>
        <p>É de responsabilidade do usuário:</p>
        <p>a) a correta utilização da plataforma, dos serviços oferecidos, prezando pela boa convivência, pelo respeito e cordialidade entre os usuários;</p>
        <p>b) pelo cumprimento e respeito ao conjunto de regras disposto nesse Termo de Condições Geral de Uso, na respectiva Política de Privacidade e na legislação nacional e internacional;</p>
        <p>c) pela proteção aos dados de acesso à sua conta/perfil (login e senha).</p>
        <p>É de responsabilidade da plataforma Serviço Certo:</p>

        <p>a) as informações que foram por ele divulgadas, sendo que os comentários ou informações divulgadas por usuários são de inteira responsabilidade dos próprios usuários;</p>
        <p>b) os conteúdos ou atividades ilícitas praticadas através da sua plataforma.</p>
        <p>A plataforma não se responsabiliza por links externos contidos em seu sistema que possam redirecionar o usuário ao ambiente externo a sua rede.</p>
        <p>Não poderão ser incluídos links externos ou páginas que sirvam para fins  de quaisquer informações ilícitas, violentas, polêmicas, pornográficas, xenofóbicas, discriminatórias ou ofensivas.</p>
       <p></p>
        <p>11. Dos direitos autorais</p>
        <p>O presente Termo de Uso concede aos usuários uma licença não exclusiva, não transferível e não sublicenciável, para acessar e fazer uso da plataforma e dos serviços por ela disponibilizados.</p>
        <p>A estrutura do aplicativo, as marcas, logotipos, nomes comerciais, layouts, gráficos e design de interface, imagens, ilustrações, fotografias, apresentações, vídeos, conteúdos escritos e de som e áudio, programas de computador, banco de dados, arquivos de transmissão e quaisquer outras informações e direitos de propriedade intelectual da razão social Serviço Certo, observados os termos da Lei da Propriedade Industrial (Lei nº 9.279/96), Lei de Direitos Autorais (Lei nº 9.610/98) e Lei do Software (Lei nº 9.609/98), estão devidamente reservados.</p>
        <p>Este Termos de Uso não cede ou transfere ao usuário qualquer direito, de modo que o acesso não gera qualquer direito de propriedade intelectual ao usuário, exceto pela licença limitada ora concedida.</p>
        <p>O uso da plataforma pelo usuário é pessoal, individual e intransferível, sendo vedado qualquer uso não autorizado, comercial ou não-comercial. Tais usos consistirão em violação dos direitos de propriedade intelectual da razão social Serviço Certo, puníveis nos termos da legislação aplicável.</p>
       <p></p>
        <p>12. Das sanções</p>
        <p>Sem prejuízo das demais medidas legais cabíveis, a razão social Serviço Certo poderá, a qualquer momento, advertir, suspender ou cancelar a conta do usuário:</p>
        <p>a) que violar qualquer dispositivo do presente Termo;</p>
        <p>b) que descumprir os seus deveres de usuário;</p>
        <p>c) que tenha qualquer comportamento fraudulento, doloso ou que ofenda a terceiros.</p>
       <p></p>
        <p>13. Da rescisão</p>
        <p>A não observância das obrigações pactuadas neste Termo de Uso ou da legislação aplicável poderá, sem prévio aviso, ensejar a imediata rescisão unilateral por parte da razão social Serviço Certo e o bloqueio de todos os serviços prestados ao usuário.</p>
     <p></p>
        <p>14. Das alterações</p>
        <p>Os itens descritos no presente instrumento poderão sofrer alterações, unilateralmente e a qualquer tempo, por parte de Serviço Certo, para adequar ou modificar os serviços, bem como para atender novas exigências legais. As alterações serão veiculadas pelo aplicativo Serviço Certo e o usuário poderá optar por aceitar o novo conteúdo ou encerrar sua conta.</p>
        <p></p>
        <p>15. Da política de privacidade</p>
        <p>Além do presente Termo, o usuário deverá consentir com as disposições contidas na respectiva Política de Privacidade a ser apresentada a todos os interessados dentro da interface da plataforma.</p>
        <p></p>
        <p>16. Do foro</p>
        <p>Para a solução de controvérsias decorrentes do presente instrumento será aplicado integralmente o Direito brasileiro.</p>
        <p>Os eventuais litígios deverão ser apresentados no foro da comarca em que se encontra a sede da empresa.</p></string>
</resources>